一人一個由細到大都做緊嘅無聊嘢

我先，成日都望住單雙數𨋢鬥快

踩同色階磚

用手插米缸

落雨果陣望住啲水滴，睇下邊個流得快啲